有圖，肥仔都可以好型

呢個肥仔型到顛喎，man得黎好型

認真如果一個瘦仔, 一個肥仔
我諗我好多女仔都鍾意揀肥仔喎 冬天又暖d又好攬d
而且肥仔大多睇落好man又型
大大份好有安全感

雖然一睇就知係借刀
但個肥仔的確係柒

講明先我唔算肥仔，幾重就唔講啦無必要
只係有感而發肥都可以好型
希望囡囡考慮下肥仔

人地韓國紅到爆借咩刀

肥仔=幼J
廋仔=大J
？

屌您老母‎

樓主條陰濕肥仔又出來打飛機了

瘦仔又真係=

我唔係肥仔

五官唔差啦
係着衫個part 衰左姐

如果咁都唔差..我自信心即刻番曬黎

係芝士腸

事實係唔差

Error個肥仔都幾型

我希望
我失落
我傷心
我期待
我失望
我離開
我放開

man邊撚度man 睇過?

你on9$=

body同樣

TB？